有冇人9 號一齊去機場識靚女黑絲空姐！！

想要佢哋ig了

想識呀

巴屎又射波

射波？ 我射精添呀

版主無話比你罷工喎

【記者入】唯一對付過期催淚彈方法

叫你老細出黎

這些機會不是屬於我的

朦咗面都冇女埋身

矇面入閘

有啲心動添

想入飛飛？

係呀 想瘋狂識空姐同埋想大大力錫空少春袋

你是gay佬

到時見

你宣傳唔緊要
但係都要俾圖㗎

9 號 10 號 11 號入機場
超多黑絲靚腳空姐任你J

Hello moto

咁你都知

.